點解會錯過個個人？

想知

我都想知

咩人

時間唔岩

無膽

因為有個更好嘅人等緊你

等車咁

時間唔啱 尼個珍